[NBA][thank you ettore][反送中][trade毒瘤]

聖城馬刺🏆🏆🏆🏆🏆

記住！！我地今季係魚腩！

Greg Pop - All-time coaching Wins No. 3

LaMarcus Aldridge - Career High 56PTs

真少煮

credit: hupu輝哥斯斯斯

聖城咖哩

屎忽鬼

垃圾刺成員

Lma Lma || DDR Ddr DDr DDR 還債仔 || Forbes 冰科 聖城咖哩

White 白仔 小白 白帝 少煮 || Murray 揸ass 屎忽鬼 DJ

Pop 廢老pop 波波 || Walker 芹菜 || Bertans 毒瘤

Mills 毛巾 || Belinelli 意粉 || Poeltl 大白腸

Gay 基 || Cunningham 工兵王 || Metu 美圖

-----------------------------------------

垃圾刺圍爐po守則 :

1.魚腩最忌有自信

2.垃圾係唔屌唔得嘅，垃圾無一個讚得

3.永遠唔好存有贏波希望去睇垃圾廁既波

4.平安鐘是必須

5.倒水只會遲到不會缺席

6.三分射手們骰仔中六先入

7.廢過tank隊，輸30分係基本

-----------------------------------------

刺撚兩大訴求

1. M記嘉大(已潛水)

2. 會然Spurs_Leonard改名

-----------------------------------------

-----------------------------------------

開PO專用